"Hij blies uit zijn armen en vouwde haar naar zijn borst; en een tijdje lag ze daar (SNIKKEN Hij keek ons ​​aan over haar gebogen hoofd, met ogen knipperend vochtig boven zijn trillende neusgaten; zijn mond was ingesteld als staal.
